垃圾M記淨係識加價

個餐加咗大 竟然比個細薯條我

屌7個櫃台啦
利申：未試過

返咗屋企先發現

好嬲呀 $24蚊餐又加到$25蚊 而家同期推出啲優惠氹下你哋班傻仔